警方截停旺角小巴，要求乘客除口罩並攝錄抄牌

蘋果live source:

Push

想問非交通警有冇權截車搜車？
警察有權叫乘客除口罩？
撘車返屋企都要查？憑咩？
屌你老母！

唔好坐小巴！

Road block都無on99黨衛軍

屌，坐小巴都比人兇？

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己
搵人push tg

push

去老蘭劈完酒都唔撚得呀黨衛軍 宵禁呀笨